要求本論壇改返做3boys2girls，以正視聽！

咩lihkg影衰人地hkg

撐你呀呢鑊

成班5p垃圾

仲有班中小學雞
以為好型又去

人地話出黎聚下冇問題架，成件事好合理

不如下次又集體自拍下囉

平均唔知有冇18歲

樓豬酸到

有多兩個人開個頭既話，佢地班友就九成都會跟住自貼架啦

酸咩？
我想打返正旗號
等啲同伴可以入埋嚟

5p討論區

正評

已正皮，支持

好有道理
個唔好三男兩女啦
四女一男啦，好似好啲
啱晒班狗公

十卜

ching ho ball